2020年9月 唔好去旅行！

各位
新一年大家都plan緊旅行
9月有一場好重要嘅仗
千祈唔好去旅行 留家投票！

做個孝義子女 知道日期就可以plan個旅行俾父母（有需要的話）

推

推！大家要記住！
身邊好多人plan緊旅行唔記得左件事！

生死存亡重要plan 9月去旅行係咩玩法？香港要人

另外留學生或者wh嘅有能力嘅都返一返嚟, 好多台灣人都由世界各地返台灣投票, 我哋都要做到